[CLS巴士佬]邊有人坐車會嘔架

有無人都係坐巴士可以坐到有想嘔的感覺，但以前細路仔又唔會有
係而家啲巴士佬太廢定個人廢左

利申已廢右

新巴城巴都會
15分鐘就開始暈
九巴就唔會

以前坐巴士都唔會

我反而調轉
九巴會
新巴城巴就間唔時